有無人有特别既飲食習慣?

菜心只吃葉 不吃芯 西蘭花只吃花 不吃梗

菜心只吃心 不吃葉 西蘭花只吃西 不吃花

食漢堡分層食

菜心只吃西蘭花 不吃菜心 西蘭花只吃菜心 不吃西蘭花

燒肉食哂啲肉 皮留返最後食

菜心只吃梗 西蘭花只吃梗

唔食皮 唔食肥肉

鐘意嘅留到最後食

咁啱嘅

咁樣容易腎虧

做愛？

不虧了

我都係 一定要有飯落肚

依樣一樣 食麵d送要留到最後先食

食雞唔食皮=on兜

食炸嘅會食埋皮 如果係白切/豉油 我連雞翼都會去皮

同以前果d吞食天地一樣咁on9

譚仔炸醬永遠最後先食

只食葉

江東第一智將

我一路撈一路食

茶記早餐太陽蛋，會食左啲蛋白先，留返個黃，放落碗通粉/米粉/麵度，篤穿個黃，用匙羹蛋汁連麵連湯一次放入口

早晨全餐